<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">NovenApp</string>
    <string name="novena_aguinaldos_title">Novena de Aguinaldos</string>
    <string name="text_ir_al_principio">Ir al principio</string>
    <string name="text_siguiente">Siguiente</string>
    <string name="text_anterior">Anterior</string>
    <string name="text_ir_a">Ir al día %s</string>
    <string name="text_regresa">Regresar</string>
    <string name="text_ir_a_inicio">Inicio</string>
    <string name="text_consideration">Consideración día %d</string>
    <string name="text_dia">Día %d</string>
    <string name="text_tiempo_llegado">¡El tiempo ha llegado!</string>
    <string name="text_navidad_en">Navidad en:</string>
    <string name="text_navidad_en_yy_mm_dd">"%d días, %d horas, %d minutos, %d segundos"</string>
    <string name="gozos_title">Gozos</string>
    <string name="our_father_title">Padre Nuestro</string>
    <string name="hail_mary_title">Ave María</string>
    <string name="glory_be_title">Gloria</string>
    <string name="divine_child_title">Divino Niño</string>
    <string name="text_music">Música</string>
    <string name="text_novena_days">Días de la novena</string>
    <string name="text_villancicos">Villancicos</string>
    <string name="close">Cerrar</string>
    <string name="text_lyrics">Letras para Cantar</string>
    <string name="oracion_todos_los_dias">Oración para todos los días</string>
    <string name="oracion_a_la_virgen">Oración a la Virgen</string>
    <string name="oracion_a_san_jose">Oración a San José</string>
    <string name="consideracion">Consideración</string>
    <string name="oracion_a_jesus">Oración al niño Jesús</string>
    <string name="gozos">Gozos</string>
    <string name="text_help_and_fb">Ayuda y Comentarios</string>
    <string name="text_about_us">Acerca de nosotros</string>
    <string name="text_rate_this_app">Calificar esta app</string>
    <string name="text_unknown">Desconocida</string>
    <string name="text_follow_us">Síguenos en las redes sociales</string>

    <string name="about_us_outrageous_cat_section_title">Outrageous Cat</string>
    <string name="about_us_outrageous_cat_slogan">Ingeniería de lo simple para resolver problemas de forma inteligente, práctica y eficiente. ¡Menos complicaciones!</string>
    <string name="about_us_outrageous_cat_philosophy_text">Creemos que la simplicidad es la forma más elegante de resolver problemas. Nuestro propósito es transformar desafíos cotidianos en soluciones ágiles y fáciles de usar (nadie quiere manuales innecesarios).\n\nNacimos con la idea de simplificar lo complejo a través de aplicaciones inteligentes. Desde entonces, nos dedicamos a diseñar herramientas funcionales que son tan prácticas como intuitivas.\n\nTu opinión nos impulsa. Siempre buscamos mejorar para ofrecerte experiencias que hagan tu vida más simple y agradable.</string>
    <string name="about_us_shuffle_friends_slogan">Sortear un amigo secreto debería ser simple. Con Shuffle Friends, lo es. Diviértete, elige y disfruta sin complicaciones.</string>
    <string name="about_us_shuffle_friends_description_text">
        NovenApp es el compañero perfecto para celebrar la tradicional Novena de Aguinaldos en Colombia. Diseñada para unir a familias y amigos durante la época navideña, nuestra app ofrece una experiencia cuidadosamente creada con oraciones, villancicos e interacciones que enriquecen esta hermosa tradición.
        \nCon NovenApp, puedes seguir la novena de cada día con facilidad, cantar junto a villancicos  para darle más ritmo a tus celebraciones.
        \nNuestra misión es mantener viva esta hermosa tradición en la era digital, haciéndola más accesible y atractiva para todos. Ya sea en casa, con amigos o en cualquier lugar, NovenApp te ayuda a conectarte con el espíritu navideño de una manera especial.
        \n¡Únete a la celebración con NovenApp! 🎄✨
    </string>
    <string name="about_us_shuffle_friends_app_info_label">Información de la app</string>

    <string name="our_father">
        Padre nuestro que estás en el cielo, santificado sea tu Nombre;
        venga a nosotros tu reino; hágase tu voluntad en la tierra como en el cielo.
        Danos hoy nuestro pan de cada día; perdona nuestras ofensas,
        como también nosotros perdonamos a los que nos ofenden;
        no nos dejes caer en la tentación, y líbranos del mal. Amén.
    </string>

    <string name="hail_mary">
        Dios te salve, María, llena eres de gracia, el Señor es contigo.
        Bendita tú eres entre todas las mujeres, y bendito es el fruto de tu vientre, Jesús.
        Santa María, Madre de Dios, ruega por nosotros, pecadores,
        ahora y en la hora de nuestra muerte. Amén.
    </string>

    <string name="glory_be">
        Gloria al Padre, y al Hijo, y al Espíritu Santo.
        Como era en el principio, ahora y siempre, por los siglos de los siglos. Amén.
    </string>

    <string name="divine_child">
        - Oh Divino Niño Jesús
        - (Todos) Bendecinos con amor
    </string>
</resources>
